Exercice
========

Écrire en python deux fonctions :

-   `lancer` de paramètre `n`, un entier positif, qui renvoie un tableau
    de type `list` de `n` entiers obtenus aléatoirement entre 1 et 6 (1
    et 6 inclus) ;

-   `paire_6` de paramètre `tab`, un tableau de type `list` de `n`
    entiers entre 1 et 6 obtenus aléatoirement, qui renvoie un booléen
    égal à `True` si le nombre de 6 est supérieur ou égal à 2, `False`
    sinon.

On pourra utiliser la fonction `randint(a,b)` du module `random` pour
laquelle la documentation officielle est la suivante :
`Renvoie un entier aléatoire N tel que a <=N <= b.`

**Démarche à suivre impérativement** : importer le module `random` puis
appeler la fonction `random.randint`.

``` {.python}
    import random # pour importer le module random
    N = random.randint(1, 6) # pour lancer un dé
```

Exemples :

``` {.python}
    >>> lancer1 = lancer(5)
    >>> lancer1
    [5, 6, 6, 2, 2]
    >>> paire_6(lancer1)
    True
    >>> lancer2 = lancer(5)
    >>> lancer2
    [6, 5, 1, 6, 6]
    >>> paire_6(lancer2)
    True
    >>> lancer3 = lancer(3)
    >>> lancer3
    [2, 2, 6]
    >>> paire_6(lancer3)
    False
    >>> lancer4 = lancer(0)
    >>> lancer4
    []
    >>> paire_6(lancer4)
    False
```
